［禾勇戰燒鵝］NBA 2017-2018 季後賽討論區（44）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

如果勇贏左game1, curry分分鐘game2都唔出

陰公, 咖喱game 2 復出, 鵝隨時俾人橫掃

假期係咁比人頭頂射

樓豬快到

又foul

唔洗打喇

效率

如果贏埋game2 分分鐘game3都唔出

我勇=無敵

又吹.

咩哨?

po 霸

咁快垃圾時間😹😹

kd 次次顏射你

睇黎箭今年都係無

屌你老母po霸 難得我1001

推得咁快都係上唔到籃

絕望

哨犬...

東決加油

讓隻手感仔

吹夠未

鵝全無還擊之力, 可想而知拓柒係廢成點

屌KD又劍圍

三分+哨子=無敵

罰球保送

屌你老母又吹

又吹

屌 真係個個進攻都吹

傻撚咗

Ad今日搞咩

吹撚夠未

笑聲笑聲，滿載雞聲～～～～～～～～～～～

吹乜鳩

射罰球射到半場80分

狂吹😹😹😹😹

俾looney 同 green ko

金身湧戰無不克

又吹 你老母咩

吹夠未
屌你老母已經巨頭陣

嗶嗶嗶嗶嗶

燒鵝d低級犯規

禾杜穩定得分，好過隻沾屎

吹夠未啊屌

又吹 屌

每個procession都吹
送2球罰波

吹到鵝FOUL OUT曬唔夠人打呀笨

三分+哨子=禾湧

黑撚到

我朗又想屌9裁判

做湧球迷真係好 唔洗起身睇波
唔洗燈 唔洗擔心 起身睇比分就知又贏

AD突然被守死

我皇場均3X分仲唔穩定

gentry 之前做湧助教, 啲招數俾kerr睇通曬

lbj 你都殺 同琴日殺龜有咩分別

而家個教練都唔係gentry

Ad對湧有心理陰影？

ad係咁比人圍

教練係rondo who is gentry

點打

炒到21分😹😹
痴撚線
Sweep

睇波一d 心跳既感覺都無 成條死屍咁

廿分收工

GG

唔駛睇了

又走backdoor屌

三人夾AD

防守放提

熄機lu
垃圾時間

半場都廿度
真係兩節收工

Curry 真係可以慢慢休息等西決😹😹😹

廢鳩Playoff 勁咁多

完

唔計d雞
湧呢段run痴撚線

有宇宙級既陣容加宇宙級化學作用
點打

頒獎啦，打條春咩

熄機了

無啦

Curry可以休息到完全好返了

輕鬆

都係瞓多陣好過

AD

屌你klay3分線一接波 d觀眾即刻起哂身

而家仲有冇人覺得鵝贏到1場

送撚到10:0 run 打閪咩

其實有個人比勇放3分既話勇即刻勁易守
上輪murray anderson, 今輪rondo

下年先返都仲得

D 綠葉wide open 都炒😹😹😹😹

火箭仲話要鬥
鬥條毛咩

都係掃就唔洗出啦

邊個話表弟唔重要

而家個個都playoff mode

燒鵝集中唔到

本身仲對nola有都期望

半場未完就比人抄廿粒

湧真係好撚勁...

勇完全進入節奏

唔洗睇架喇 反正放假 一兩點先起身

一睇個比分 挑 訓住都贏喇

打垃圾刺打醒左禾湧

諗返有人話想睇燒鵝逼到搶7真係好笑

主場加哨子有機

Golden State Thanos

啲雞最多減十分
根本實力有差

二節勇

頭寒了

岩呀
d傻鳩仲唔快d出黎話表弟冇撚用

放你3分
包夾內線

廢鳩上半場啲stat靚到

炒到咁

粒波完全去唔到AD到

AD=LMA翻版

一拎波就3個圍住

AD波皮都掂唔到

所以火箭真係最有機
有外線,迫你輪轉防守

攻守俱備

AD比人禁住黎屌

如果表弟

自己都炒哂

勇突然守得咁好

岩岩呢球又係 守rondo既AI企到入AB位準備包

琴日仲有人話廢鳩今年防守廢左

屌奶星仲話米羅+ad勁過表弟+ad

勇守得好好

放心
第三節等睇湧倒水

clark 4 fouls

而家邊隊迫到curry落場當贏啦

大迴環又吹

clark係湧打到燒鵝都係keep住咁多低級犯規

半場廢鳩都12 10 7 啦

我勇Season 俾希望人真係好狗

0FT vs 14 FT

Klay 完全hot hand
洗鬼打😹😹😹

一盤冷水淋落人就真

湧好似打得爽過對刺

冇手感囝都夠大炒你地啦

算喇 頒獎喇都係 唔想比手感拎尾彩

AD 好撚慘

48-73
完場算啦

Back to back to back three pointer by klay Thompson

佛祖起哂q

2018冠軍禾湧

熄機

一句講晒 廢鳩好撚重要

輪夠30分啦

從來冇過希望

喬治：和威少的化學反應不錯，每個人都想為家鄉打球.

屌唔洗睇

AD個勢咁勁都打到咁 唔撚洗打啦

淫KAY起埋Q

屌,睇到DGREEN快攻三分笑撚死

好似練波咁撚款😹😹😹😹

Klay

Kay著埋火

就30分了

Klay, 勇CLS

屌你老母真係無敵

打晒手都唔吹，果邊就瘋狂吹
勇迷知唔知醜架

我不打].jpg

得佢一個識攞分,唔圍佢圍邊個

KT hot到冇朋友

鵝

火箭真係夠打？

10

淫klay連續三球

24-2

投降唔打啦

AD今日...

唔係講笑, 其實廢刺仲勁過鵝

今輪係二節打卡

湧打垃圾深井燒鵝先咁姐
打我箭咪又係俾人撚

之前先話廢鳩最易搵到代替品

要解體第一個trade佢

仲衰撚過馬刺

廢箭會唔會夠勇打😹😹😹😹

唔打了

偷到一場都偷笑

表演賽

Welcome to the playoff Pelicans

投降啦

已經仲要未出curry

講真雀下輪對湧都未必偷到一場

Ad 咁打汰遲早收埋工😹😹😹

連登咁多sick ball king

湧一節 41
箭一節 50
箭>湧

siu4 幾時到箭

唔打啦唔打啦

ad傷埋

到底拓柒有幾柒先可以俾鵝炒4:0

咁頂薪續廢鳩同淫K啦

好癲24:2

廢鳩有無可能喺playoff做個三雙+五乘五出嚟

拓柒最廢

禾湧醒左啦

如果有表弟
一定屌打湧狗

死湧狗

收ad 啦唔想佢傷

一早睇穿佢等po爆啦，有希望都傻豬黎

Curry係咩原因無出場？

呢個比分係我平時打2K玩easy mode d比分黎

AD唔好傷

Wrong 9 do carry 到😹😹😹

你老味入左都無表情

廢鵝想同湧鬥快真係自沉死路

明明勇士係度練波點解有啲著住燒鵝波衫既人係度搞搞震既

嘩

痴線全線3分

咁都入

撚狗

勇迷唔留得言 ？

入黎都冇用啦

第二節咩事
番工無睇

22分，仲有計傾

傷出好耐啦wo ching

Clark or rr9

勇今日playoff mode防守勁到癡線

得箭夠做咋嘛其實

嘩...

傷

full court shot

痴撚線

唔好放棄阿

驚囉

-6

有傷

wadiu

咪嘈都未必過到啦

curry 都未出就輸到咁 之後點撚樣打

哨子都係

陣地一樣輸😹😹😹

真

出咗驚炒50分

根本係拓柒太撚廢

沒rubio 應該4:1

傷咗，練習咪唔來囉

咁就5分分差

勇士打多三分將鵝打成碎片

我屌

拎多3分都好

可唔可以講下做湧狗咩感覺

係咪好舒服？

仲以為wrong9do想防自己友

有表弟隊波上限高幾個levels 但問題係點樣做到個高低位戰術 呢點一直執行得唔好 攪到有時隊波進攻停滯咗 而且表弟又好鍾意射3分 呢點根本唔係佢最大優勢 球隊最需要嘅係佢爆籃底 做高低位策應 從而撕破對手防線

Green 有機5X5

講真
格食格 拓打呢隊勇未必好似鵝咁

有rubio我雀就4:0

等睇AD3節爆發追和

湧狗收皮啦,火箭收鳩你地皮

agger

哇 幾耐未見過咁遠射過去入埋

講真
格食格 癗打呢隊勇未必好似鵝咁

DAME TIME

Ad俾人夾到有啲慌，全隊輪住招呼佢

鵝打雷 鵝輸撚左添啦

都幾
黎緊準備三連champ

DAMN TIME

表弟+AD一定屌打湧狗個垃圾底

似係箭都無得打

爭咩呀.溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

呢個3分咁都入

用返同一招就收鵝皮

睇下火箭拎唔拎到2場

鳩bear 同咪嘈反而最大機

罰波送分拉開
由10:0 run 拉到依家大炒20度

打火
唔敢縮哂入去先啦

幫更多老將完戒子夢

洗唔洗咁睇小火箭

死湧狗 拉小提琴

會然應該係屋企偷笑緊

屌唔屌打就唔敢講
season亦都試過俾勇炒 但起碼都叫打得緊湊d

仲有邊個覺得箭有得鬥

一拎波好似攞住幾百萬現金
等比人衝黎逼搶

Darius Miller makes 72-foot three pointer

傷完之後爆炸力應該收曬皮 無㗎啦

收撚皮啦今年火箭年呀

過到雀先講

表弟不嬲都體能垃圾黎 平時靠肥only

火箭班射手欺善怕惡, 等睇集體熄火, 隨時jazz都贏唔到

雀屎呢D抹甩佢咪得

咪嘈年

同意

箭season有harden贏哂湧

咁睇刺勇果陣LMA真係盡撚晒力

都叫場場過十球罰球呀

睇哂first round
西冠=總冠
東岸都是辣殺

個底完全攻唔入
好慘

表弟俾green撩幾撩都2 個T 離場啦

勇士易到

lma有無解post up 但ad無咩iso能力 多數靠無球走位

其實打木牛都可以間唔中熄下火都幾恐怖

湧season都當真？

佢兩個美國隊好撚frd

JR smith

認真講當時夾LMA冇Ad夾得咁多

有波叔有登登有禮炮團 湧守得住先算

Ad持球一般

個個都講緊湧無咖哩呢個series好難打
的確進攻肯定爭d
但湧playoffs防守真心好撚勁

拎season做參考係自殺
睇下湧啲防守強度入左po之後
跟本season睇住黎食

越睇越覺吾皇下季肯定去去76人 組隊

2條友根本就小學雞式互屌

我雀都屌打健康湧30分

agger
iggy打正選防守真係好誇

啲哨子都好撚勁

成個第二節瘋狂吹

我箭>>>>>>>>>雀屎>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>湧

因為LMA係底到接波都會自己轉身轉到出去中距離射

lma 如果真係有手感根本mark唔到, 球球fade away痴撚線

其實lma 好勁囉，ad 始終技巧方面差d

何必仲諗有無表弟在場呢
佢傷完都唔知上唔上得返之前七成

ad iso真係比lma差,呢個係事實
但係AD打配合強好多

屌，冇curry 都打到咁，呢班就真巨頭
雷

我勇5星戰隊
鵝？？？

咁ad仲後生

有新秀教 緊係勁

之前唔係話佢細個係打pg架咩 無理由on ball咁差

拓7真係笑死我

佢係拓荒者一樣咁打咋

ad打完禾湧一定想去塞軍抱團算

勇今次針對左AD衝搶籃板呢個點
好多時你都見到係AD一個係籃底3個人box out頂住佢
平時打勇最惡個樣已經廢左一半

lma 細加 mb porzingis 小球終結者 希望刺GM 做嘢交易啲高質球員返嚟搭配lma 唔好浪費佢能力 好想係po 再見到有球隊用post up 稱霸

西區最強後場組合（自稱）

留名我箭抹走雀屎之後大炒19湧直入總決賽

因為佢唔突然增高既話, 打pg 可能只係cba level

拓7打湧反而有得鬥

勇士上半場76分及第二節41分均創隊史季後賽新高

勁好多 拓柒果陣得屈中距

mb 其實都成日post up, 不過一被double team就成日甩手甩腳

咁撚大隻紅字 想幫我雀？

吾系連箭都要驚到燈牙

拓7係playoff真係最廢個隊

但lma防唔到小球 最多互攻

點都好 Rondo真係好波

d湧迷真係

咁都有負評

拓同湧差幾多班波

屎忽(下盤)無力 post up 仲係太幼嫩

而家係勁好多，係波波on9唔識用

新人必經階段黎嘅 咁多嘅centre最睇好係佢

我由姚明果陣開始迷箭囉屌你

唔好講笑啦，兩個choker

今年鵝打勇個時 表弟係主力打內線多過平時係外圍

matchup 黎講的確係 Portland 好小小

算啦湧贏波一定有湧迷衝入黎既

其實佢個style 太old school, 仲係iso射long two, 好低效. 傳波/無球走動又唔係特別好. 幾難夾下.

舊年有場 雙槍都HOTHAND 都係比勇睇住黎食

我就由湧champ個年開始迷湧嘅
咁點呀？

最適合打勇個隊係公鹿

唔覺得 表弟係到 勇仲會唔會出呢個正選陣等KD對AD 擺番麥基上黎都俾表弟玩死
當然一切都係FF

忠誠

勝利球迷

金塊呀
不過入唔到playoff

食撚屎啦你
我迷得耐過你,所以箭>>>>>>>>>>>>>湧

siu4 垃圾球隊

還我金塊

我50年勇迷
所以勇>箭

天真到

你等我睇埋今年邊個champ先番黎同你嘈

二菇

炒撚到😹😹😹

廢鳩

何希年皮已收

吹呀？
個年我讀小五就迷上咖哩嘅推波

仲睇緊既都係真fan屎

仲有人睇緊 垃圾時間啦喎

咁岩

二姑咁快發力 唔留力搶FMVP

食撚屎啦你

我pistol嗰時迷雀

我迷得耐過你,所以雀>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>箭

Kd 真係想要就有咁濟😹😹😹

垃圾時間先有後備看

又嗶嗶嗶嗶嗶

Swaggy 正選 = 打得好

屌你老母po霸 難得1001

咁都有得入

你唔係諗住開po牙？

白衫個35號都幾勁

唔睇 點知湧會唔會天光瀬屎

你老味琴日我唔得閒你又唔開

勇季後留力先連輸姐,真係無乜邊隊夠做

想睇bell, 好似好耐冇得出

屌你老母 我懷疑我湧唔撚守放鵝射都唔撚入得幾多球

廢鳩既po mode 都好撚柒癲😹😹😹

兩邊d 雞唔同到

加油啊屌你老母！

屌我認得其中一個球證
朗度話過佢係Gay佬
可能因為咁

牙杜勁到
希望佢可以一直唔傷

鵝防守完全跟唔到

唔放過任何反湧嘅機會

禾湧打戰術是旦出垃圾打都贏

邊個嚟 係咪好樣衰 成陣毒味

打太快 燒鵝跟唔到

笑撚左😹😹😹

啱啱先睇
差咁多既

而家真係覺得manu 真係好勁

勇呢個陣冇c都咁屈雞，防守完全冇輸蝕

今場輸少過20分當贏

25幾時斷腳

好撚型喎...

谷撚住道氣

遲下對我地火箭咪又係俾人304050咁炒

between

仲要用埋young打正選

個鬍鬚佬

嗶嗶嗶嗶嗶嗶
全部foul out

朗度帝王年代果時
之後搞到好似停左一場波
佢屌鳩佢係gay佬

喂屌你, 球球進攻都吹, 玩丫

mcgee係有傷定戰術唔用佢

IGGY呢條友好可恥 PLAYOFF先發力 CURRY有KD同佢爭FMVP仲唔夠仲要黎多個

嘩屌😹😹😹

第2節有出20秒左右

第二節已經黑緊雞

成班都係

打雀是但砌隊姐

All star team + 哨子 = champ

遲下我地火箭三分戰勝哨子

數字應該係反湧嘅最後希望

對ad 好失望, 唔預鵝會贏, 但起碼打得緊湊啲啦, 成隻死狗咁

咪能玩啦

吾皇先係

癗三巨+哨=4:2

投降喇唔打喇

真係要同kwahi 和lebron 兩個組隊先有得打

可以點打？
下下都吹

廢鳩輕輕鬆鬆三雙

廢鳩3雙

啲三分痴撚線

屌那星 個個都起Q

仲要同一個位

2:4喎清 抽水都抽錯

ai平時真係炸死

但真係速度跟唔上

頭行未？

淫K 應該係吾皇夢寐以求既隊友

仲未出局咩？

Team LeBron都有禾勇既人喎

Klay quick release

Thompson cls

投降啦，唔打啦

咪知囉

rondo吹大左

佛祖起Q

皇家禮炮

走啦鵝仲打

Cls 轉迷勇算了

落街食屎

冇眼睇 返黎再反

捉條撚樣驗尿啦屌佢老母

湧season真係成班演員 iggy簡直係影帝

諗起我之前仲話二姑回塘

冇球真係守到
RR9第一節打得幾好都冇用

原來係拓荒太廢唔係Nop太勁

個女球迷

當太陽死架？

大衛西都係影帝,PO場場進攻都極高效

Iggy一年收1600萬贏16場波

Season出zaza正選真係讓賽

勇士集體撚鳩朗度

迷勇心情舒暢 迷勇好處多

反而想知如果rondo 去湧士帶bench
會唔會令班後備都打到風生水起

反到無野好反 ？

我鄉下規矩投降輸一半, 4:2 ok?

三節收工

唔會

其實生命石打後備pg幾好用

我湧全面進場

呢句真

鵝仲易打過刺

唔係反咩好 反二姑守得太好 三分又準？

livingston 帶得唔會差過佢, 得分能力仲好啲添

其實pop 真係好勁

湧狗訓到十二點 起身收割勝利了

屬馬屬牛請回避

鵝散撚哂 傳炸彈咁

勇真係贏防守
進攻真係無咩特別

玩具台變湧台

箭迷蒲頭,頂撚住湧

垃圾時間

想像下gsw對trail blazer

最衰無左可愛

反湧之路從來都係咁崎嶇

AD個樣攰到仆街

NOP得Rondo之外冇個打得好

仲有哨子牙

Stephen curry 可以抖到打火箭先出

燒鵝應該一場都偷唔到

點解平時冇乜真湧迷

明明休息左好撚多日

冇特別 一起手就有雞 太平常了

依然都係summer time for blazer

739之後識玩埋留力應該都可以最少3、4連冠

不過25啲三分好似仲未番黎

未打之前仲估無curry會唔會偷到睇黎無機了

咁都係第一場姐
刺打勇第一場都差唔多

AD打到有暗病咁

真心想知熱火三巨夠唔夠呢隊湧打，計curry未傷

依到咁多反勇 不了

勇迷表示唔覺有哨子

有無勇士球迷討論區 我剛剛比佢地既球風吸引左

係第一日睇勇? 有咩特別

期待火箭對勇士

this

唔洗睇都知贏

唔洗同你傾波 曬口水

你開

你休息一星期打一場咁高對抗既比賽試下

你開返一個ok?

精神面貌好差

下季柒碌free agent 簽吾皇. 再trade 豬, 10th pick, saric換leonard返黎

PG: simmons
SG: leonard
SF: covington
PF: james
C: embiid

五高陣挑戰宇宙湧

寶咁岩

個戰術下下要用佢打
見到都覺得辛苦

巴打們 有冇LINK 分享 (reddit, Live streaming 都睇唔到)

重記得季初用jordon bell 果陣d人狂吹幾勁幾勁,PO都係唔用 可能係season game做戲俾人睇

唔滿意嘅咪同銀仔講囉

湧迷識睇機會上水架

但你諗下spurs 個d咩人

勇實在大屈機了 得火箭可以抗衡

電腦睇

Ios睇唔到

垃圾時間啦

一定唔夠
當年小牛都係三分雨淋熄熱火
呢隊勇士d3分瀑布來

一到PO防守加99

Holiday即刻變工兵
Mirotic個樣攰到 kd唔好強姦我

同衰狗一樣

等吾皇無力
抖夠落場絕殺 拎尾彩

個陣防守勁到仆街

垃圾時間都唔放人出後吸經

呢度就係了
歡迎

咁嘅強度嘅防守，我諗又攞一年總冠軍

至少未猖狂到好似上年有隊可以一節22球罰球先啦

LP

有無人開始覺得holiday上輪係吹大左

刺贏個場除左KD 全面熄火

係拓防守太差

屌你老母trade我做乜撚

係連登好正常既

睇開鵝都知何年希咩料
係d傻鳩係咁吹奏 都唔知有咩居心

上一輪2邊對攻,依輪有人認真防守

刺贏個場3分50%up起晒水先贏

會員嘅防守

廢囉

AD一屈唔到機 就全線收皮

點解green推波推咁快嘅

再加klay潛水

當lma咁double team chur你體能

Rondo 食哂屎

算係咁啦，可以令其他人熄火加上murray 射三分，教練團messina好有料

rr9手長到

25kd真係好勁屈機

高撚過green好多
走去外圍射中程2分好穩

練波咁練

話說 牙豬之前又話改碎愛樓豬

你諗下,今輪係淫K守佢喎

收皮啦你 之後咪比我carry你

bust左唔trade??

勇士box out做得好好

casspi去左邊？
個位俾左cook?

curry可以抖到下一輪

Draymond 輕鬆三雙😂😂😂
算回算屌打AD

bust你老母

KD playoff 3分 25%

而家勇hea 打

個場擺明致敬pop個老婆先讓賽啦

可以抖到拎埋冠軍

old左

你又過份D喎

我覺得出到都要俾佢操fit下,一陣冇狀態棧累隊波輸俾箭

開始又黎無謂TO

小心 d
呢度唔可以講 trade for leonard 或者組隊爭冠軍之類嘅說話

ad吹大左

有乜所謂

佢唔找數

事實何年希廢
我勇話咩就係咩

rondo 係ok，但今時今日既後場進攻要點點開花，佢串得起隊波都走唔得遠

冇跟進勇個陣容

係湧太勁啫

waive左
真心如果勇champ左佢會唔會分番隻？

waive左好耐

串撚到

Pelicans talent 仲勁
更有可能偷到一場/兩場

咩呀
係石卒

走數9

Agger 仲話first team c
輕鬆屌打

反而rondo 唔射波變左pelicans weakness

都數係樓豬讓嘅 夫g讓嘅

唔

今朝仲話AD未來第一人

禾蛹全能到仆街

Steve Kerr賽前笑笑口咁講we will kill you

GREEN 先係影帝，PLAYSOFF 防守升左2個LV

連燈又然

30分

steam都玩撚完左

Ad中距都冇埋

鵝係冇雞

30度

勇D防守真係勁到

話ad屌爆勇個底班友去左邊？

等kd curry 退休就係

炒你30分

今場輸唔關rondo唔射事啦

今朝已經俾人燈緊

二連3pt

3節100分

又燈到kd 連隊3分

連續兩個個3分

燈能到kd連入2粒

燈完kd連續2個3分

可以唔洗睇了

鵝又係到刷highlight

連燈仔

我哋湧士尾機到

miller 兩連buzzer beat 係咪紀錄黎

我唔打啦.jpg

30分了,可以熄機,開始懷疑常規賽嗰班球員係唔係同一班人

我湧無敵

湧箭西決la Diu

But no one cares

事實就係 我勇全隊=first team

當finals咁睇

三節一百分 常規賽強度

nick young

下年我湧玩走線做黑8打Finals

湧士直頭係屠殺緊鵝
完全打到對方冇能力反擊
第四節打都唔洗打了

咁佢識組織點都好過 Murray 嘅

睇kd打到咁輕鬆真係好撚無癮

明明早鄾兩年睇緊兩隊鬥到好刺激，而家可以訓

自 moore黎

29分姐 10球3分追到啦

已熄，都唔好睇既

禾湧除左斷腳真係冇野阻到佢地

湧或箭入到final都係屌打東岸

有咩問題

30分了 唔反了

休息了

AD同Lma一樣咁慘
俾湧班友輪姦式防守

259 脫離左舒適圈啦
仲想點

準備睇騎溜

燈到

點解炒咁多都唔出下bell,jones,mcgee
等埋正選抖下

幾好幾好

LMA都叫有D還擊之力 AD

今年手感3冠正式宣佈歷史地位同吾皇一樣

已經讓左你1個咖喱啦

KD第一號fans又上水

比多個表弟你 鵝仔可能都未必夠打

垃圾時間陣三中鋒架啦

炒夠50先

我勇大軍殺到
SxxxxxxPxxx

馬刺真係勁好多 個堆人都迫到勇士咁

俾多10個表弟都係輸啦

ad 進攻真係唔係一個superstar

0 fmvp

今年又唔知要比咩人搶走個fmvp

理得你fmvp幾多
計戒指數量

黎緊仲有三場大炒西波

鵝不打了.jpg
Swingman差兩個level

手感仔》MJ

MJ笑緊你地

仲話會強姦勇個底 勇根本唔怕你

刺係咩教練呀

禾杜守護天使就真

ad會唔會輸到怕叫trade me

咁計Robert horry 勁過MJ

會

不嬲找球進攻都唔勁

nop 好慘，季後賽點都俾人屠

mj 太屈
5mvp 6fmvp

邊個夠佢爭

又想入禾蛹？

TRADE去邊

指環王在笑

如果拖慢節奏打
其實要追30分都唔係易事喎

我雀

今日正選仲要唔擺center

咬乜春牙膠

佢之前公開讚過塞

拎個咪嘈+gobert黎同你換

賽前專家吹到Xfactor既 mirotic去左邊

咬下都唔得

去塞既話
Celtics個陣就完整了
差個rim protector

alec burks單換

對家無可愛，咪讓curry囉
對家無表弟，咪讓curry囉
平衡番形勢姐

去塞啦 東岸 多pick 湧士要入final先會對到

講明x factor嘛
贏就X 輸就交叉架啦

deal

一人大軍

開始追

ad不了 如果隊長唔走打3號 engles落bench 我諗起都想射

唔掂咪輸先係x factor

吾得牙？

可唔可以炒夠40 分
同時唔好比鵝仔過100分

湧贏波一個人都撚死我地

駁唔到

jaylen4

對KD既忠心程度 連登應該冇人夠佢黎

還不夠絕望 尚可更絕望

得饒人處且饒人OK?

夠曬25

湧搵到赢波關鍵：nick young先發

ad好慘
4-0炒完拓以為同前年唔同啦
結果比人打撚到咁

我囉

你係狗

你都係

你係G

仲有冇人話small ball會俾big man屌打？

新奧爾良都係要俾人大抄

已經冇晒人了

計埋我得唔得
話曬湖勇一家親

笑4

因為ad本身都唔係打post up

咁其餘隊友都唔可以太差既

有
因為鵝都係打緊small ball mode

又一場論
你真係好想有人理你

ad都唔係傳統big man

咁打法
直接輪休都得

下年你湖占一家親 到時唔反勇都唔得

如果shaq係到有用

反班都係25

樓豬係狗

你睇下閪文咁幫你 你之前仲笑9佢燈

係。就正😍😍😍

當吾皇死架

Kerr收埋幾多橋未拎出黎

ad根本無信心
對位對green都無心打入d

根本可以好似平時咁屈高屈技術

已經無人討論場波, 鵝

連燈仔可唔可以用標題燈戰勝湧

大排😂😂

值得一試

笑鳩埋你牙

Pump唔入之餘kd又伸隻閪手黎搞鳩你

NOP 不幸城市，playoff cp 帶隊輸過50分

GSW IN FOUR

贏到塞再講

諗定去塞軍啦

就死

試下用標題殺勇

之前試過啦 禾勇係30隊波入面唯一一隊有破燈能力既球隊

屈到咩技術
唔講以為AD低位王

咁你到時會唔會支持湖

你想討論咩

76
咁人稱東方不敗既聯盟第一人呢

如果表弟係度

真心好野

無拿拿麥基打正選
轉打第隊就出都無出

討論下炒唔炒到30分

討論下點輸

到時諗住加入真湖post呢個大家庭

屌你有double team架嘛 你當nba學界咩 你諗到嘅嘢人地一早拆左

match day都冇人傾波

nick young睇錯做cook

唔撚睇了

冇意思 下場再反

打每隊都會諗定個奇兵 除左4個唔會用死某啲人

Jay Z 正一勝利球迷
明明係網隊fans
又唔去支持dlo...

你當連登個個都咁高質

你休息定等今晚啦

出左廿秒

想要一個沒有Jxxx Exxxxx嘅地方

nick young + mcgee 都要發威
巫師二傻都返生

而家2分15

娜G 老老實實支唔支持吾皇贏

唔係話 Kerr 唔勁
但係轉打小球唔係咩奇招啊

Mcgee估唔到 返而今場會估到 因為green 要對位ad嘛
對箭會唔會Bell vs Capella

平時俾人屌開既looney今日+33

幫 dlo scout 定下季決賽對手唔得咩？

對岸的lue

唔係好想再睇勇騎finals
不過想我皇輸得好睇少少 輸俾西波龍最好

Jay Z好似有爛網股份

係講緊佢敢用人 個個coach到playoff就用死一套

Av

Season hea 玩

好想掘番話勇士收皮d post 瘋狂bin

勇無論幾時都咁鍾意hea打

學kerr變陣變到俾人笑

隨時個班起多兩起 發現其實全部都係我湧黎

冇勇騎final呢支歌仔唱架喇

我唯一希望吾皇唔洗first round出局

有邊隊敢用young mcgee打正選 Playoff夠膽變陣有幾多個教練做到

下年加州最強大既球隊一定係湖人

G持

Alvin gentry下場會唔會變陣

都要勇有本錢先可以咁試陣既

幾肯定係kerr好了解自己既球員

一點見

而家d人過哂來

百屌成材

我勇難得三隻跳跳虎同場

今日放我去行行企企都+30啦

西決會唔會突然出livinston mark 波叔

俾面波波姐

用livingston 攻波叔

Zaza秘密武器 準備殺登登

瘋狂背打波叔
好似背打榮弟咁

拎呢隊波，是撚但都贏啦

俾你估到就唔係kerr

牙波+PG+可愛+吾皇+是撚旦

Cook跌夠未

都唔洗殺ad

下年finals 黃綠大戰

G持吾皇歸西

平時屌開既mike brown教都屌打全世界

Kd氣都冇喘過 當season咁打
反觀某三雙球星

繼夫子刑天後 季後賽又死一件

好快唔洗追了

下個po叫吾皇命不久矣ok

kawhi 話想去加州打波
佢不如考慮下底薪加入湧士
話唔定又拎多個fmvp

吾皇實過到一輪

又係湧 in 4

快D暑假睇轉會

屌 塘鵝差少少

MB贏既波冇咩驚喜
得手感禾杜打哂
KERR個D花式贏波好睇好多

如果我皇去湖 finals又黃綠大戰
話題性一定夠破收視紀錄

係一輪遊既三雙球星

Nock young starter以為自己未訓醒

可愛仲有約在身點轉收底薪

以為佢黎緊free agent

佢的確算係敢用人
但係唔係得佢一個識咁做
就好似頭先果場 Bucks vs Celtics
之前兩隊教練都分別換過正選陣啦

而加咁樣樣
廢鳩同佛祖點簡好

支持吾皇轉會

Ki vs lbj
探花隊 vs 榜眼隊

Swing嗰三件都成億 點會唔夠話題性

Walton教果期咖哩全攻型都睇到好爽

Klay同kd都表明可以減薪

ad playoff好似未打過第五場

屌奶星KERR真係常規賽練兵

黎估東岸冠軍

Bye iggy and livingston
總之保到四核
其餘去d league搵人

KD話唔減喎,佢話再減就係湧攞佢着數

2.5 2.6不了

係至好牙 垃圾25

Klay 同 Kd都話左留隊
希望盡人事減多d留埋green

四核加一堆底薪戰士真係夠殺

香港有得買籃波？

聽住先啦
勇士真係拆擋佢都冇好處

都係禾杜出手解決salary cap問題算啦

佢話可以有限度減
Klay直程想一直留係勇

Cook bell都打到曉飛

bet365外國網
個位會然都應該係外國

算，都係睇埋今季波再講
都唔知幾耐先可以睇番呢類級數既組合

學WADE咁
叫安踏俾番大D代言約
填番條數黎減人工

Klay其實好岩76人
有reddick冇既防守

大陸大把水 驚春

4巨
1人1節就搞掂

Kerr手下真係冇廢柴

唔使講防守，
淨係講進攻同唔派膠，
klay已經可靠好多

有 契仔咪廢囉

Mccaw恨鐵不成鋼

反沾狗聽日訓醒就可以收到吾皇晉級嘅消息

話時話
轉左隊既湧後備有邊個仲打得番

拎得出手嘅人腳就係得咁多，可以點變

Klay呢種咩隊都fit架啦

如果你話打番係湧既水平好似真係冇咩

Klay有邊隊唔岩用

無返咁上下戰術好浪費
好似我雷

大衛西2.0
去左大飛果個打得好好

走位射手既戰術相對上已經係簡單個d

學牙LUE激勵吾皇咁激勵AD

ian clark今場有冇出過

你試下paul george入湧 場場5球三分起跳

全聯盟係得湧有咁多spacing 一定會易打啲

28分鐘

龜見到佢空左
就pull up3

雷都啱啦，有d又有射術
可以做西書3雙神器，內線有Adams,外線有Klay都咪話唔爽

睇左成場真係唔多覺佢存在

浪費左羅仔
同埋龜唔變咩都假

力架係咁 唔入波就開左燈都睇唔到

屌奶星打湧都有得講🐢

刷唔夠十分嗰時,klay走到位西書都可能強剷再pull up

呢到花式殺龜同kerr教波既功力差唔多

算係比較難

On9 係西輸領導底下 klay會2/16

變左只有D冇3

yes
唔記得左邊個講
人地隊隊季後賽都可以 8-9 man deep
Pelicans 就得 4-5 個

今日最開心:bledsoe豬

而加睇番
最夾得西輸都係得25
點樣接火球都入到波你睇
而加pg過到去都變傻鳩
已經唔再講得分手

25咁高效率就係咁練翻黎

可以轉角度講下
無🐢傳接火球俾kd
Kd都唔會練到咁屈機嘅進攻技巧

西書籃球訓練學院

pg咁要留低啦

要搵kd 先夾到
咁同我話mj 最夾到我有咩分別

屌你 仲話我JER 西書
打湧都可以拎出黎講

又殺🐢

勇幾時先會輸

kd話唔會再好似上年咁

Stephen Curry繼續缺陣，DG充當控球，勇士打得更快，由球場的一端到另外一端，只花一秒，這才是我最喜歡的籃球：無私、團隊、跑動，然後創出最好的出手機會。Steve Kerr因應DG在外，用David West和Shaun Livingston多打背籃而壓制塘鵝防守，加上轉邊快速，極少單打，令Jrue Holiday和Rajon Rondo的防守大鎖也無用武之地。

牙彬又贏

冇curry 冇klay 就可能輸

與其ff 禾勇輸
不如趁而家入紙轉會支持我勇

拎夠3冠先走啦

咁你又無龜咁強單打能力呀
龜同25最正係一個攻完想抖下果陣就俾另一個攻
單打既時候另一個係可以齋睇波休息

睇下點
唔通唔留勇咩

咪變翻癗
Klay咁打法好難大傷

其實點解呢排又開始吹返勇一定要四簡三

咪玩，以mj既性格仲唔會打柒西書

箭sure win

想某人犧牲自己

戰術問題姐
雖然以前又係嘈左好耐 不過唔一定要呢2條友無限單打

有人可以幫 MJ 分擔下進攻 load 佢不知幾開心

靠2條友單打+Adams執屎可以入西決打到湧3-1，戰術?不了

其實自己有能力又空L哂
見到個key ball 三夾都仲要pull up3
仲要air板都無得執
真係會著哂

平時season games 就係
去到PO 關鍵個陣D pull up 3
唔知MJ 會點睇

你試下唔俾波mj
自己又入唔到分
更衣室一定打柒你

騎士

往死裡打

正確籃球理念，少單打多傳球，不斷的走位和三分遠射

支持哂三十隊

之前好似刺迷？

U都係 死湧狗

邊到贏我彬就會吹捧

成撚日轉架啦 啲nba kol成日寫啲野都係咁 總之熱血 忠心 精神大過一切

禾係跟名叔一齊轉會架

但係佢個傳球快過持球，又真係一直都有講架佢

Wb

你睇下個xx教練仲死撐wb就知咩事 話係難夾
個打法唔得就唔得架啦 仲要俾個rookie踢出局

個hbk就一日到黑曼巴精神

hbk呢個專頁真係on99,除左黑曼巴精神佢仲有係一個勝利球迷,邊個球員打起佢就話之前睇好邊個邊個

hbk一早講左就算

啲人問佢啲判決點睇 一味spin走佢
驚得失球迷咁不如咪講波啦

佢地忠心又屌
隊隊都讚又話30隊fans

點睇今晚溜騎

我相信銀囝唔會比吾皇出局

吾皇今場會唔會賓天

我都覺
皇首輪出局變天架啦

Nba會搵少一筆

唔想成日幫 Westbrook 講說話，又唔係特別鐘意佢
但係有時你地真係殺得太誇張

都要睇班細既爭唔爭氣..

吾皇輸左第三次球迷大遷徒既機會係咪又大左

會猢占一家親

吾皇想走 應該要輸一次大大獲

拿咁要問迪迪仔啦

原以我買左溜

我反而唔係咁睇，銀仔好鍾意去推新人，而家拉lbj 落黎係最好時機

雖然想睇LBJ輸
不過應該會King James mode熱血贏波

1001

樓豬不在線gg

［凌晨騎溜大箭爵士］NBA 2017-2018 季後賽討論區（45）

NBA鍾意既係承傳
但嘔奶唔係被選中既細路
如果騎係打76就真係推閪上去